慎入！！！塞爾特人後衛Jalyen Brown入樽後重創

可以行出去都叫重創

Paul pierce 08 finals 果d先算重創囉
呢d算乜

佢無縮起個頭就玩完

隻手sip左入去背到都死
壓斷都似